好辛苦

忍屎忍到無咗嚿屎 唉屌
點先可以令佢出返嚟？

你求吓我幫你含出嚟

琴晚比人中出左幾多次?

求吓你唔好搞我

探肛

0

點探？我怕痛！！

唔叫

咪煩啦

每年都便祕

探熱針

今年淨係今日無痾

紅外線嗰啲得唔得㗎

你嚿屎係我到

光漢？😳

喺炮友list搵返兩件上房
之後一前一後
通哂

靚女唔呵屎